[開電視] 怪談．動L中

又係時候睇 思浩演技大爆發

咁快有人影

痴線影埋仙人個樣上電視

係咪live黎

唔好!!!!唔好啊!!!啊~!

影埋張車頭相

係

嘩屌
夜媽媽Zoom 人墳頭又真係幾恐怖有怪莫怪

扮live?

咁痴線 會唔會最精彩既係哂廣告時段果陣

假live

有字幕點會live

都係了 真live整唔切字幕

應該佢拍個時live，播出街就肯定唔係了

lm先

都幾夠膽

粒精漿浮吓浮吓

有梁思浩出現就代表....？

瑩光果pat野？

坡妹幾大波

冇野都比佢搞到有野

佢好鬼嘈

七師傅真係屌你老母
條友黎搞笑的

呢條女食開洋腸

覺得佢好搞笑wo 唔係道人迷信
真係貼地返D 講想去邊會話因為睇樓想上車
之前係viu叫人食野健康D 咁就百毒不侵
姐係佢好多時講既野係由常識出發 唔係開口埋口鬼神之說

但唔match呢d節目個feel 我覺得

咁緊係既 咁假

梁思浩收撚皮啦
仲有條簡信回係前黑警

push

好唔中意呢個模式

同總有一瓣喺左近之前轉mode 一樣咁on9

好悶，仲衰過之前播舊片

都好過上一節咁

成個talk show咁
0驚嚇畫面

梁思浩出嚟完全係破壞氣氛
雖然睇咗幾集都唔知佢哋想點

今集又ok喎
喺吉隆坡個女人又唔似做戲

有冇巴打睇

又有7 cfu

點解7cfu好似集集都呢套衫咁

究竟個投票係喺邊度投

貓貓

oh ah home....oh ah home...忍笑都幾難

7cfu呢套認真mode